{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3017036",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 W699펜션(신축,조식제공)"
    },
    "text": "済州でも海の光が最も美しい月亭に位置するこのペンションは、長い時間をかけて完成したきれいな新築建物で構成されています。 月亭海水浴場と異国的な雰囲気が感じられるカフェ通りで楽しむお茶一杯と海岸道路沿いを歩くのに最適です。 海水浴場から徒歩5分の距離に位置し、静かにくつろげる場所です。 次は訪問者のレビューです。 家族全員が満足した完璧な旅行宿泊地です。 部屋がきれいで海の眺めに優れ、特有の臭いや虫などの問題は全くありませんでした。 朝食として提供されたアワビ粥とおかずは味が良く、社長の親切さと広い駐車場などで不便なく快適に過ごしました。 宿は月亭里海水浴場の近くに位置し、村のビューを楽しむことができます。 お部屋はダブルとシングルベッドが完備されたファミリールームで、小さなベッドも用意されています。 ただリビングにあるベッドは不便で、トイレからは時々臭いがして不快でした。 しかし、アワビ粥をはじめとする朝食に近い海水浴場の魅力から、他の宿を利用しようという意見もあります。 メゾネットタイプの客室は、お子様連れの際には安全に注意してください。 また、バーベキューパーティーを楽しむことができる屋外芝生上のオーシャンビューバーベキュー場があり、朝食は毎朝9時に無料で提供されます。 駐車時にはペンション内のゆったりとした駐車スペースが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "月亭のペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "月亭でも海の光が最も美しい月亭に位置するこのペンションは、きれいな新築建物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "月亭のペンションはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "月亭のペンションは月亭海水浴場から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "ペンションの部屋はきれいで海の眺めに優れており、特有の臭いや虫などの問題はありませんでした。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食として提供されるアワビ粥とおかずは味が良く、毎朝9時に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには月亭里海水浴場や異国的な雰囲気が感じられるカフェ通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ファミリールームにはダブルとシングルベッドが完備されており、小さなベッドも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはオーシャンビューバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室には何を注意すべきですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室にはお子様連れの際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "月亭のペンションは他の宿と比べてどのようですか？",
            "answer": "月亭のペンションは海水浴場の近さや朝食の魅力などから、他の宿と比べて人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 441
    }
}